想領養一隻貴婦狗bb

我知大家一定會屌我 但我真係有心想養隻貴婦狗bb 上網睇極都唔岩心水 求推介

買就買啦領養

有得領養一定領養 但有無推介

根本你買唔起

有無錢都要話你聽？

領養係好事不過要指定品種
大家都知咩事啦

貴婦狗好醜樣
柴犬

要種都算仲要係bb，大種乞衣香港人

我勸你都係唔好養狗啦

巴打整嗰個領養app 見過有貴婦狗
但唔知比人領咗未

樓主，高登文化，呢度係咁架啦，
問起野姐，俾人鬧，比起D領養完再領養，鬥快搶既，我地呢D想買或領養(我冇資格領養)一隻咁大把，算咩呢？!

師兄，品種係有唔同形態，大小，品性的，有人鍾意惡D，野性D，有人鐘意隻狗常展笑面，有人地方所限要細隻D，點睇？!

狗大定較難教，同熟洛，親近或花多D時間，養過狗會明的!

我隻狗4歲先領養返黎，係頭一年比較冇信心同細膽，一路咩問題都冇好痴人

你收撚皮啦RAYZ大陸狗 你重未明點解你比人屌呀?

貴婦比較難搵

需求大

去hkdr睇下

咁樓主快d潛水之後買一隻啦。
養到佢一世其實算ok。

網上面d人去到太極端
好似結婚都唔比搵靚女,搵靚女代表無愛心同唔係真心鍾意女人。

貴婦好煩架，成日係度跳跳跳叫叫叫

實實際際買好過啦

知唔知純種貴婦bb 幾錢隻？

好多都可愛又乘

識養一定養唐狗 聰明忠心又得意

第一次上黎請教，問個問題，打左一個簡筆字就屌，問嘅問題唔啱佢地心意又屌，吹脹，個論區若然自己玩，就唔好開放啦不如，若然大陸仔買大陸狗，駛入高登問，討論咩，俾D羅輯吖，當然，為屌而屌，威卦？!

同意
不過佢跳跳吓
突然會好似人咁企喺度行個樣真係好搞笑

有俾錢有要求係啱,但問題人地無收你錢，可以用咩資格去同人地講要求？講心？ 養過自己既人就明的！